Pergunta 1: Qual é a capital da França?
Resposta 1: Paris.

Pergunta 2: Qual é o maior planeta do sistema solar?
Resposta 2: Júpiter.

Pergunta 3: Quem foi o primeiro presidente dos Estados Unidos?
Resposta 3: George Washington.

Pergunta 4: Quanto é 2+2?
Resposta 4: 4.

Pergunta 5: Qual é a cor do céu em um dia claro?
Resposta 5: Azul.

Pergunta 6: Quem pintou a Mona Lisa?
Resposta 6: Leonardo da Vinci.

Pergunta 7: Qual é a fórmula química da água?
Resposta 7: H2O.

Pergunta 8: Qual é o oceano mais profundo do mundo?
Resposta 8: Oceano Pacífico.

Pergunta 9: Em que país está localizada a Torre Eiffel?
Resposta 9: França.

Pergunta 10: Qual é o idioma oficial do Brasil?
Resposta 10: Português.

Pergunta 11: Quem escreveu "Dom Casmurro"?
Resposta 11: Machado de Assis.

Pergunta 12: Qual é o maior país do mundo em área?
Resposta 12: Rússia.

Pergunta 13: Qual elemento tem o símbolo O?
Resposta 13: Oxigênio.

Pergunta 14: Quem desenvolveu a teoria da relatividade?
Resposta 14: Albert Einstein.

Pergunta 15: Qual é a moeda oficial do Japão?
Resposta 15: Iene.

Pergunta 16: Quem compôs a "Quinta Sinfonia"?
Resposta 16: Ludwig van Beethoven.

Pergunta 17: Qual é o maior deserto do mundo?
Resposta 17: Deserto da Antártida.

Pergunta 18: Qual bebida é feita a partir da fermentação do suco de maçã?
Resposta 18: Sidra.

Pergunta 19: Quantos continentes existem?
Resposta 19: Sete.

Pergunta 20: Qual é o animal terrestre mais rápido?
Resposta 20: Guepardo.

Pergunta 21: Em que ano o homem pisou na Lua pela primeira vez?
Resposta 21: 1969.

Pergunta 22: Qual é a capital da Alemanha?
Resposta 22: Berlim.

Pergunta 23: Quem é o autor de "O Pequeno Príncipe"?
Resposta 23: Antoine de Saint-Exupéry.

Pergunta 24: Qual planeta é conhecido como o Planeta Vermelho?
Resposta 24: Marte.

Pergunta 25: Qual instrumento mede a pressão atmosférica?
Resposta 25: Barômetro.

Pergunta 26: Qual é a velocidade da luz no vácuo?
Resposta 26: Aproximadamente 299.792 km/s.

Pergunta 27: Quem pintou "Guernica"?
Resposta 27: Pablo Picasso.

Pergunta 28: Qual é o principal gás responsável pelo efeito estufa?
Resposta 28: Dióxido de carbono.

Pergunta 29: Qual é o símbolo químico do Ouro?
Resposta 29: Au.

Pergunta 30: Em que continente fica o Egito?
Resposta 30: África.

Pergunta 31: Qual é o maior rio do mundo?
Resposta 31: Amazonas.

Pergunta 32: Qual é o planeta mais próximo do Sol?
Resposta 32: Mercúrio.

Pergunta 33: Quem escreveu "Romeu e Julieta"?
Resposta 33: William Shakespeare.

Pergunta 34: Qual é o esporte mais popular do mundo?
Resposta 34: Futebol.

Pergunta 35: Qual é o alimento básico do Japão?
Resposta 35: Arroz.

Pergunta 36: Qual é o maior mamífero terrestre?
Resposta 36: Elefante.

Pergunta 37: Qual é a capital da Itália?
Resposta 37: Roma.

Pergunta 38: Quem foi o descobridor do Brasil?
Resposta 38: Pedro Álvares Cabral.

Pergunta 39: Qual é a unidade de medida da massa?
Resposta 39: Quilograma.

Pergunta 40: Qual é o metal mais leve?
Resposta 40: Lítio.

Pergunta 41: Qual é a principal fonte de energia renovável do mundo?
Resposta 41: Energia solar.

Pergunta 42: Quem inventou o telefone?
Resposta 42: Alexander Graham Bell.

Pergunta 43: Qual é a capital da Espanha?
Resposta 43: Madri.

Pergunta 44: Qual é o maior oceano do mundo?
Resposta 44: Oceano Pacífico.

Pergunta 45: Qual é o principal ingrediente da guacamole?
Resposta 45: Abacate.

Pergunta 46: Qual país sediou a Copa do Mundo de 2014?
Resposta 46: Brasil.

Pergunta 47: Quem compôs "As Quatro Estações"?
Resposta 47: Antonio Vivaldi.

Pergunta 48: Qual é o maior lago de água doce do mundo?
Resposta 48: Lago Superior.

Pergunta 49: Qual é a capital da Austrália?
Resposta 49: Camberra.

Pergunta 50: Qual é a montanha mais alta do mundo?
Resposta 50: Monte Everest.